[
    {
        "randomId": 601
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    }
]